獅子山隧道好晨早

不過呢個鐘數應該唔夠人
唔好送頭

甴近平

真正既香港早晨

小心為上

西隧口北邊已有狗巴Stand By

唉屌又通返
而且仲要行到鬼咁快驚死俾人塞